地鐵地下白色液體

到底係咩黎

如果真係精，正常幾分鐘都開始變透明

奶

梳 , 我漏左啲白帶出黎